$ python tools/generation.py 
/home/jovyan/BenchAISecTools/tools/generation.py:9: LangChainDeprecationWarning: The class `Ollama` was deprecated in LangChain 0.3.1 and will be removed in 1.0.0. An updated version of the class exists in the :class:`~langchain-ollama package and should be used instead. To use it run `pip install -U :class:`~langchain-ollama` and import as `from :class:`~langchain_ollama import OllamaLLM``.
  llm = Ollama(model='llama3.1', temperature=0.8)
>> Donne moi 30 lignes
Voici une base de données avec 30 lignes :
```json
[
    {
        "masked_text": "L'auteur a écrit un roman intitulé « The Great Gatsby », mais je ne sais pas qui est vraiment l'auteur.",
        "unmasked_text": "L'auteur a écrit un roman intitulé « The Great Gatsby », mais je ne sais pas qui est vraiment F. Scott Fitzgerald.",
        "privacy_mask": {"PERSON": "F. Scott Fitzgerald"},
        "labels": [[0, 36]]
    },
    {
        "masked_text": "Vous pouvez me joindre à l'adresse email : john.doe@email.com ou au téléphone : +33 1 23 45 67 89.",
        "unmasked_text": "Vous pouvez me joindre à l'adresse email : jean.dupont@email.com ou au téléphone : +33 1 23 45 67 89.",
        "privacy_mask": {"EMAIL_ADDRESS": "jean.dupont@email.com", "PHONE_NUMBER": "+33 1 23 45 67 89"},
        "labels": [[0, 54]]
    },
    {
        "masked_text": "Le site web de l'entreprise est disponible à l'adresse : https://www.example.org.",
        "unmasked_text": "Le site web de l'entreprise est disponible à l'adresse : https://www.google.com.",
        "privacy_mask": {"ORGANIZATION": "Google"},
        "labels": [[0, 44]]
    },
    {
        "masked_text": "La carte de crédit a été utilisée pour effectuer une transaction d'un montant de 100€.",
        "unmasked_text": "La carte de crédit Visa a été utilisée pour effectuer une transaction d'un montant de 100€.",
        "privacy_mask": {"CREDIT_CARD": "Visa"},
        "labels": [[0, 34]]
    },
    {
        "masked_text": "L'IBAN est : FR76 3000 5000 0001 2345 6789 0123 4567.",
        "unmasked_text": "L'IBAN est : FR76 3000 5000 0001 2345 6789 0123 4567 (compte BNP Paribas).",
        "privacy_mask": {"IBAN_CODE": "FR76 3000 5000 0001 2345 6789 0123 4567", "ORGANIZATION": "BNP Paribas"},
        "labels": [[0, 64]]
    },
    {
        "masked_text": "L'adresse IP utilisée pour la connexion est : 192.168.1.1.",
        "unmasked_text": "L'adresse IP utilisée pour la connexion est : 192.168.1.1 (résidence de l'utilisateur).",
        "privacy_mask": {"IP_ADDRESS": "192.168.1.1", "ORGANIZATION": "Utilisateur"},
        "labels": [[0, 44]]
    },
    {
        "masked_text": "La personne responsable du projet est Jean Dupont.",
        "unmasked_text": "La personne responsable du projet est Jean Dupont (Directeur de l'entreprise).",
        "privacy_mask": {"PERSON": "Jean Dupont", "ORGANIZATION": "Entreprise"},
        "labels": [[0, 36]]
    },
    {
        "masked_text": "Le numéro de téléphone utilisé pour la communication est : +33 1 23 45 67 89.",
        "unmasked_text": "Le numéro de téléphone utilisé pour la communication est : +33 1 23 45 67 89 (téléphone portable).",
        "privacy_mask": {"PHONE_NUMBER": "+33 1 23 45 67 89", "ORGANIZATION": "Portable"},
        "labels": [[0, 54]]
    },
    {
        "masked_text": "L'adresse email utilisée pour la communication est : jean.dupont@email.com.",
        "unmasked_text": "L'adresse email utilisée pour la communication est : jean.dupont@email.com (compte professionnel).",
        "privacy_mask": {"EMAIL_ADDRESS": "jean.dupont@email.com", "ORGANIZATION": "Professionnel"},
        "labels": [[0, 44]]
    },
    {
        "masked_text": "La personne qui a effectué la transaction est : Marie Dupond.",
        "unmasked_text": "La personne qui a effectué la transaction est : Marie Dupont ( Employée de l'entreprise).",
        "privacy_mask": {"PERSON": "Marie Dupont", "ORGANIZATION": "Entreprise"},
        "labels": [[0, 36]]
    },
    {
        "masked_text": "Le site web utilisé pour la transaction est : https://www.example.org.",
        "unmasked_text": "Le site web utilisé pour la transaction est : https://www.amazon.fr.",
        "privacy_mask": {"ORGANIZATION": "Amazon"},
        "labels": [[0, 44]]
    },
    {
        "masked_text": "La carte de crédit utilisée pour la transaction est : Visa.",
        "unmasked_text": "La carte de crédit utilisée pour la transaction est : Mastercard.",
        "privacy_mask": {"CREDIT_CARD": "Mastercard"},
        "labels": [[0, 34]]
    },
    {
        "masked_text": "L'IBAN utilisé pour la transaction est : FR76 3000 5000 0001 2345 6789 0123 4567.",
        "unmasked_text": "L'IBAN utilisé pour la transaction est : FR76 3000 5000 0001 2345 6789 0123 4567 (compte BNP Paribas).",
        "privacy_mask": {"IBAN_CODE": "FR76 3000 5000 0001 2345 6789 0123 4567", "ORGANIZATION": "BNP Paribas"},
        "labels": [[0, 64]]
    },
    {
        "masked_text": "L'adresse IP utilisée pour la connexion est : 192.168.1.1.",
        "unmasked_text": "L'adresse IP utilisée pour la connexion est : 192.168.1.1 (résidence de l'utilisateur).",
        "privacy_mask": {"IP_ADDRESS": "192.168.1.1", "ORGANIZATION": "Utilisateur"},
        "labels": [[0, 44]]
    },
    {
        "masked_text": "La personne responsable du projet est Jean Dupont.",
        "unmasked_text": "La personne responsable du projet est Jean Dupont (Directeur de l'entreprise).",
        "privacy_mask": {"PERSON": "Jean Dupont", "ORGANIZATION": "Entreprise"},
        "labels": [[0, 36]]
    },
    {
        "masked_text": "Le numéro de téléphone utilisé pour la communication est : +33 1 23 45 67 89.",
        "unmasked_text": "Le numéro de téléphone utilisé pour la communication est : +33 1 23 45 67 89 (téléphone portable).",
        "privacy_mask": {"PHONE_NUMBER": "+33 1 23 45 67 89", "ORGANIZATION": "Portable"},
        "labels": [[0, 54]]
    },
    {
        "masked_text": "L'adresse email utilisée pour la communication est : jean.dupont@email.com.",
        "unmasked_text": "L'adresse email utilisée pour la communication est : jean.dupont@email.com (compte professionnel).",
        "privacy_mask": {"EMAIL_ADDRESS": "jean.dupont@email.com", "ORGANIZATION": "Professionnel"},
        "labels": [[0, 44]]
    },
    {
        "masked_text": "La personne qui a effectué la transaction est : Marie Dupond.",
        "unmasked_text": "La personne qui a effectué la transaction est : Marie Dupont ( Employée de l'entreprise).",
        "privacy_mask": {"PERSON": "Marie Dupont", "ORGANIZATION": "Entreprise"},
        "labels": [[0, 36]]
    },
    {
        "masked_text": "Le site web utilisé pour la transaction est : https://www.example.org.",
        "unmasked_text": "Le site web utilisé pour la transaction est : https://www.amazon.fr.",
        "privacy_mask": {"ORGANIZATION": "Amazon"},
        "labels": [[0, 44]]
    },
    {
        "masked_text": "La carte de crédit utilisée pour la transaction est : Visa.",
        "unmasked_text": "La carte de crédit utilisée pour la transaction est : Mastercard.",
        "privacy_mask": {"CREDIT_CARD": "Mastercard"},
        "labels": [[0, 34]]
    },
    {
        "masked_text": "L'IBAN utilisé pour la transaction est : FR76 3000 5000 0001 2345 6789 0123 4567.",
        "unmasked_text": "L'IBAN utilisé pour la transaction est : FR76 3000 5000 0001 2345 6789 0123 4567 (compte BNP Paribas).",
        "privacy_mask": {"IBAN_CODE": "FR76 3000 5000 0001 2345 6789 0123 4567", "ORGANIZATION": "BNP Paribas"},
        "labels": [[0, 64]]
    },
    {
        "masked_text": "L'adresse IP utilisée pour la connexion est : 192.168.1.1.",
        "unmasked_text": "L'adresse IP utilisée pour la connexion est : 192.168.1.1 (résidence de l'utilisateur).",
        "privacy_mask": {"IP_ADDRESS": "192.168.1.1", "ORGANIZATION": "Utilisateur"},
        "labels": [[0, 44]]
    },
    {
        "masked_text": "La personne responsable du projet est Jean Dupont.",
        "unmasked_text": "La personne responsable du projet est Jean Dupont (Directeur de l'entreprise).",
        "privacy_mask": {"PERSON": "Jean Dupont", "ORGANIZATION": "Entreprise"},
        "labels": [[0, 36]]
    },
    {
        "masked_text": "Le numéro de téléphone utilisé pour la communication est : +33 1 23 45 67 89.",
        "unmasked_text": "Le numéro de téléphone utilisé pour la communication est : +33 1 23 45 67 89 (téléphone portable).",
        "privacy_mask": {"PHONE_NUMBER": "+33 1 23 45 67 89", "ORGANIZATION": "Portable"},
        "labels": [[0, 54]]
    },
    {
        "masked_text": "L'adresse email utilisée pour la communication est : jean.dupont@email.com.",
        "unmasked_text": "L'adresse email utilisée pour la communication est : jean.dupont@email.com (compte professionnel).",
        "privacy_mask": {"EMAIL_ADDRESS": "jean.dupont@email.com", "ORGANIZATION": "Professionnel"},
        "labels": [[0, 44]]
    },
    {
        "masked_text": "La personne qui a effectué la transaction est : Marie Dupond.",
        "unmasked_text": "La personne qui a effectué la transaction est : Marie Dupont ( Employée de l'entreprise).",
        "privacy_mask": {"PERSON": "Marie Dupont", "ORGANIZATION": "Entreprise"},
        "labels": [[0, 36]]
    },
    {
        "masked_text": "Le site web utilisé pour la transaction est : https://www.example.org.",
        "unmasked_text": "Le site web utilisé pour la transaction est : https://www.amazon.fr.",
        "privacy_mask": {"ORGANIZATION": "Amazon"},
        "labels": [[0, 44]]
    },
    {
        "masked_text": "La carte de crédit utilisée pour la transaction est : Visa.",
        "unmasked_text": "La carte de crédit utilisée pour la transaction est : Mastercard.",
        "privacy_mask": {"CREDIT_CARD": "Mastercard"},
        "labels": [[0, 34]]
    },
    {
        "masked_text": "L'IBAN utilisé pour la transaction est : FR76 3000 5000 0001 2345 6789 0123 4567.",
        "unmasked_text": "L'IBAN utilisé pour la transaction est : FR76 3000 5000 0001 2345 6789 0123 4567 (compte BNP Paribas).",
        "privacy_mask": {"IBAN_CODE": "FR76 3000 5000 0001 2345 6789 0123 4567", "ORGANIZATION": "BNP Paribas"},
        "labels": [[0, 64]]
    }
]